忽發奇想，依家有冇研究係由冇學歷既人做出黎?

又有新理論出到黎？

升學仲係咪唯一途徑？

烏大龜嘅mk論

唔好講d冇數據支持既

“頗具意味的是，陳寅恪四處求學，學貫東西，可一生中沒有一張文憑。“

諗起呢個日本人，普通學士畢業係公司做R&D, 撞中左個實驗結果拎左諾貝爾獎

岩岩想講呢個 田中耕一

太出名了

Michael Faraday

實有
只係學術界唔認可

果年他拎其實有d 爭議架，因為唔係他第一個發明果個技術，但係他係第一個成功用個個技術睇到蛋白質。同屆share 化學獎個 John Fenn 其實都係咁上下，唔係第一個發明，但係就改良左d 野

星盤